（足球引路人）心水List 持續更新

路人出水要跟實 朋友話出得幾準 叫我上連登出下水 多多指教

由們今日開始持續出水 大家贏錢就捐下錢去612嚟啲基金 場運動好需要錢去運作 祝大家贏贏贏

有冇真飛

我出水前出埋真飛比大家 我老婆管得嚴 所以唔可以用太多錢 希望大家唔好介意銀碼

振夫綱

留個名先

多謝多謝

LM

lm

多謝大家 晏少少大概11點會出心水 依家暫時回覆唔到大家 老婆好嚴 轉頭見 祝贏

支持

中同事前就得
事後飛幾大注都無用

一定出事前 絕對唔會事後

Lm

第一場：西維爾上盤

分析打緊 歡迎同路嘅波友一齊討論

另有臨開場前推介 睇下有冇緣啦大家

補上事前飛 要贏一齊贏 要輸一齊輸 希望可以成為你嘅引路人 希望唔好嫌棄遮蓋咗銀碼

先講今場特別嘅地方，今場會係中立場踢，乍看並無主客之別。細心一看，原來賽場為主隊同一市區，所以主隊亦會佔有少量優勢。去到盤路，初盤由半一快速升上一球，轉為較高水位，可看成首戰調整，對注碼落飛並無實則關係。以正常盤口嚟睇，半球或半一屬正常盤口，初盤其實是深了，全日多數時間一球高水有阻籌之味，升盤不單無加熱更有保護下盤之意，令下盤拉力上升，防止客隊大熱。現時感覺上盤為實力盤，祝贏！

中

boom

西維爾 又中楣
0-1之後又炸左球
教練臨尾又亂換人
最尾own goal

咁無運唔計喇

當你中架啦

原來都係同路人
但師兄你下面既分析我睇完覺得買客係好博
伸利買左主

87分鐘 馬會和既水位仲係先得6.5左右知咩事